內地網民表示鼠王芬為黑暗中一絲曙光

黑暗中一絲曙光？？
唔好笑死我啦

作文作到

射到成個mon濕晒

但係城大停課喎，佢教咩書

做show放微博

老鼠屎都係中國嘅光明
中國幾撚黑暗

真係笑撚死 得班on9小粉紅會信

梁美芬既鮮,梁美芬既甜

作文作到 再吹大啲呀